# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../info/about_discord.md) - [Правила версии 1](discord_v1.md)

:heavy\_exclamation\_mark:️ Правила поведения на сервере приведены ниже. Вступая на сервер - вы подтверждаете абсолютное согласие с ними и понесением наказания в случае их нарушения!

```
1) :x: Запрещено:
1.1) Оскорбления, переходы на личности, срачи;
1.2) Нытье по поводу Twitch vs Youtube и т.п.;
1.3) ЛЮБАЯ критика в адрес стримера;
1.4) ЛЮБОЕ упоминание других стримеров/видеоблоггеров.
  1.4.1) Разрешены упоминание каналов-друзей, а это - канал ArtGamesLP, Джека Шепарда и Шусса
  1.4.2) В большинстве случаев такие сообщения приводят к срачам, поэтому лучше не начинайте
1.5) Подколки, нытье на тему "игру сменил бы", "троллинг" в чате приведут к БАНУ от 10 часов до ВЕЧНОСТИ!
1.6) Спойлеры
  1.6.1) Разрешаются скрины не разглашающие дальнейшие события игры
  1.6.2) Разрешаются трейлеры, не содержащие ключевых моментов
  1.6.3) Разрешаются подсказки, также не разглажающие дальнейшие события игры
1.7) КАПС, сообщения верхним регистром, флуд
1.8) Спам, ссылки на сторонние ресурсы
  1.8.1) Разрешены ссылки на YouTube, Twitter, VK, Twitch не нарушающие правило 4, а также ссылки на Telegram, музыкальные сервисы, сайты с игровыми новостями
  1.8.2) Запрещены ссылки на сайты типа крашсафари, natribu, порно-сайты
  1.8.3) Запрещены ссылки на фишинговые и вирусные сайты
1.9) Спам одинаковых фраз типа "AVE КТОТОТАМ", "СЛАВА КОМУТОТАМ", "КОГОТОТАМКУДАТОТАМ" и прочее - уважайте окружающих, им неинтересны ваши лозунги
1.10) Спам Emoji, стикерами, гифками, фото. (Для тех, кто подумал, что это не относится к флуду)
1.11) Политические дебаты диванных аналитиков
  1.11.1) Разрешаются новости не сильно затрагивающие политику
  1.11.2) Запрещается ответы на неусмотренные администратором новости
1.12) Национальные и религиозные споры, провокации
1.13) Запрещается реклама своего сервера Discord, канала Telegram
1.14) Запрещается шокирующий контент
:information_source:️ К шокирующему контенту можно отнести: порно; каналы ДАИШ; сцены насилия; убийства; жестого обращения с животными
:heavy\_exclamation\_mark:️ ОБРАЩАЕМ ВАШЕ ВНИМАНИЕ НА ТО, ЧТО ЗА НАРУШЕНИЕ ПРАВИЛ 9, 13, 14 ВЫШЕ СЛЕДУЕТ ПЕРМАНЕНТНЫЙ БАН, С ВОЗМОЖНОСТЬЮ ВОССТАНОВЛЕНИЯ ТОЛЬКО ПРИ ПОЛНОМ СОГЛАСИИ КОЛЛЕКТИВА АДМИНИСТРАТОРОВ ЧАТА!

2) :thumbsup:🏻 Одобряется:
2.1) Дружеское отношение к участникам чата
2.2) Помощь с чем либо
  2.2.1) Помочь разобраться Telegram, Discord, RC
  2.2.2) Помочь выбрать запчасть для ПК (ноута)
2.3) Сообщение о новом видео на канале
3) Исключения:
  3.1) Правила 1.7, 1.8.1, 1.9, 1.10 не действуют в #flood-zone
```

Правила одобренны dafri_nochiterov. ~~Действуют с 12 марта 2016 года.~~ Устарели.